想問點解當年64會比共產黨一野打壓至0

德國聯署要人！
唔識德文用依度簽！

中文版link在此

手足做既簡化版 填名同email開account就得

share俾朋友仔簽呀

1. 學生領袖入面本身都有矛盾，高自聯同工人組織等「大台」之間有唔少摩擦

2. 當時美國需要中國對抗蘇聯，同埋需要廉價勞動力。所以六四之後過左幾年啲制裁都慢慢取消左。

3. 當時西方世界仲相信中國經濟開放之後願意和平實現民主化，會尊重世界貿易嘅游戲規則。

做戲就星星之火可以燎原
現實一有火就開大水喉淋熄你啦 加上華人根性唔會攪到大反抗 只會行奴隸制

4-5年後係就明白

冇軍隊反抗

無0過，
王丹吾爾開希柴玲仲生還，
天安門母親一直都打緊官司。

走晒去外國嘆世界、間唔中出嚟9up兩句
仲有喺支那打官司?

唔去外國唔通留係中國被自殺?

問題唔係走唔走去外國
而係佢地去咗外國之後做乜

當年中共對世界仍沒有威脅

感謝超簡單

係好on9, 咁你覺得佢地可以做咩

有 只係作用太細

係ON9架, 列強只當支那當時係第3世界工廠, 人命人權唔值錢
而家都係一樣架, 只當支那係市場, 人命人權, 連埋香港都係, 唔值得關注